覺唔覺香港班mk應該人道毀滅？

中三中五退學唔讀書 日日喺公園做mk溝啲冇腦mk妹
日日喺度飛車晚晚渣住架垃圾車改喉嘈住人唔比人訓教
跟住又鍾意影響人 坐巴士又坐唔好拎個死人腳頂住前面個位
老豆99%係低學歷低收入公屋藍絲廢老
唔識理財 得果萬幾蚊人工拎曬去買潮牌買iphone以為自己好威好有錢

成班低學歷低收入仲要自我感覺良好嘅人間垃圾

mk真係香港垃圾黎以前黑社會盛行嘅時候呢班垃圾一定做緊古惑仔

班mk仲有個共同點 就係出面撈唔掂嘅時候就會去做狗
所以啲狗咁撚串 講野口吻同班mk仔一樣

樓主咩階級？

樓主啱啱俾MK仔 撚完？

At least 人地有得屌西
邊似連登仔成班毒撚

比條排骨mk仔係咁踢我座位燥起上黎直接屌完佢

連登得毒撚？上班台一大堆高學歷精英 啲低等mk黎中環被笑到臉黃都似

毒撚王

人地食啲小妹妹
連登仔毒撚卻只能幫人埋單

支持樓主
我直頭覺得mk係有病

真係成班人間垃圾黎尤其晚晚無所事事喺度飛車嘈住人訓教果班

不如將班支那蝗人道毁滅咗好過

兩者都要毀滅
一班係雙非 一班係低學歷藍絲廢老生

買3M耳塞頂唔頂到？

I mean 響喉啲聲

死毒撚唔抵得人哋有閪屌所以開po?

肯定冇睇內文唔怪得你做毒撚